覺唔覺Blackpink Lisa跳舞實力拋離其他三個成員太多？

搞到其他三個好似伴舞咁
都幾肉酸

唔覺囉

diu all

LISA海外fans多過其他三個咁多已經證明一切
因為無咗韓國本土歧視外國藝人既因素

嗰個Jisoo係做乜鳩？
手腳唔協調？

佢對奶俾人拋離太多

樓主勁腌尖

rose 領舞唔差

天生做明星既材料
手長腳長面細

但最好屌係佢

條頸都幼嫩過人嘅

其實BP係二人組合
JENJEN + JISOO
LISE係伴舞
鞋抽閪係和音

Post定先

好可愛

我都post定先

?

各有特色

賓妹

係